眾籌咁成功，點解唔可以搞黎請私家偵探查黑警 / 政府D 醜陋野?

眾籌咁成功，點解唔可以搞黎請私家偵探查黑警 / 政府D 醜陋野?

1. 我認為而家政府最怕比人搵到更多黑材料
2. 612, 721, 811 好多警黑合作既野 / 細節 未被公布
3. 好多私家偵探熟悉黑警運作, 甚至係前警員

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

乜嘢都應該試, 乜嘢戰線都要開

買傭兵仲好啦

私家偵探廢架，只能跟蹤影出軌
申利:做過

好似中大港大民調咁 有一個大學嘅調查小組 調查黑警

輕輕一推